今晚酒定加注

All in

除非trump死姐 實升返

加注！

一定加

做散戶既相反

加

睇定啲好喎
加注睇時機 今晚實panic sell

你都識講今晚panic sell
加得啦

我都知實升返，侵仔死鳩埋最後都係會實升返 我話既

入小注TLT

sqqq panic buy緊

買完sqqq跌兩三日再加注

Fat

驚既走先

Panic Sell 嗰班都走晒啦

加注

我全淡倉

屌我都有堆淡等走貨

加小注

Buy the fucking dip

加左小注ARKK

嘩連燈仔走貨呀，all ined